黑警填色大賽 作品集 （未截止 繼續徵稿）

話說黑警搞左個懶温情既濕鳩填色比賽
黑警緊係填黑色啦
Popo page 都唔執輸

以下係香港黑警 page 個post既留言作品精選
一齊欣賞

歡迎以share 圖link形式
放埋落班狗個page果個19填色post度留言 等更多人欣賞到
如圖

聽講貼親佳作都會被人Del comment
一齊試下

黑

警

肺

全

花

然

後

染

家

Push

突然唸到樣野.................概然香港警察FB開返俾人貼圖
不如大家瘋狂去佢地舊post貼黑警D 打人殺人相仲好啦

最尾果張拍得住我全都要

推

👋🏼Black

貼旺角狗屋強姦、狗乸跪地、食霸王雞、偷碌卡、6成毅進=中英數唔及格新聞